星期五都罷課証明呢幾日黎明行動成功左，大家唔好洩氣

阻人返學已經可以影響好多野
加油

pish